知唔知熱浪勁大包果隻邊度有得賣？

如圖，下面個新聞 15 年的，買黎俾 d 侄仔侄女

lm

荃灣千色

零食物語

唔該各位巴打，去睇下先

部分7仔同惠康有
見過愛民邨有

銅鑼灣零食物語賣哂，去屋企附近 7 仔惠康碰下運氣先